我係一個註冊護士

翻工已經翻到心灰意冷，仲要睇住隔離個post咁多人屌醫護，都不禁問自己咁傻豬咁落力做d吃力不討好既野做咩？
原來我以為既大是大非其實對香港好多人黎講都唔重要，醒覺啦，香港人其實冇大家想像中咁憎共產黨架，最緊要我仆街時都拉埋你落水咁我心滿意足架喇
人生係自己既，已經決定如你地班連登仔所願:「頂唔順咪辭職囉，冇人迫你架」
諗住向海外發展，睇左英國，加拿大同澳洲既技術移民資料，暫時覺得澳洲門檻比較低，唔知有冇過來人醫護巴打分享下

推

你接受到新環境既其實可以去試下
首先你英文要好先
澳洲計埋稅雖然無香港咁高
但workloads比較低 人既質素亦都高好多

你要知道一樣米養百樣人
人多必有白痴 (香港好多白痴)
上連登高登 勿認真

連登仔個個身體強壯，徒手打得贏老虎，跟本醫院就冇咩用。
理得你香港冇晒護士

打手黎，連登仔都有新移民
唔洗太上心

澳洲醫護巴打？想問澳洲牌係咪攞左都係好似香港咁比錢續牌就得？

轉去private試下先啦

利申：轉左幾個月 so far都唔錯

多謝絲打意見，真正實行移民之前都會入private做住先，不過想走既主因都係因為今次事件令我反省香港(人)冇得救

澳洲好多昆蟲 尤其啲蜘蛛好可怕

打連登勿認真啦
事實好多人都憎支那人 特別係害到自己利益既時候
完

可怕得過d蝗？

連登有邊行未屌過？
上連登勿認真

唔係 不過之前都留意過下相關既資料

同埋我有個EX都係護士
知道佢返工既心酸
都唔好講佢APN排更咁返工
搞到自己身體壞哂 個樣殘哂
好明顯咁睇住佢個黑眼圈愈來愈大 D皮膚愈來愈差

同埋特別係香港人對護士好唔尊重
或者我講白D D病人家屬好多時候都覺得護士乜都唔識
對住醫生就恭恭敬敬 對住護士就呼呼喝喝
我知你地其實都懶得同佢地解釋咁多

你過澳洲多數去返唐人多既醫院，但過外國除稅未別有香港賺咁多，加油

利申：支持輸入海外醫護，支援系醫護唔介意引入大陸人，其實好多醫院亞姐廣東話都講唔正

依排d情緒都好困擾

註冊護士又話辛苦
註冊工程師又話辛苦
註冊會計師又話辛苦
註冊教師又話辛苦
無話你地唔辛苦
但行行都有自己辛苦之處架啦
你幾可見其他行業好似你地咁成日出黎呻
覺得辛苦捱唔住咪辭職搵過份
行行都係咁架啦，老細唔會無左你唔得
亦唔好覺得病人無左你唔得，因為你一走就病人頂上
資本主義社會就係咁運作
邊個有能力，咪邊個賺到辛苦錢
我都唔明你地有咩好呻

PS.唔好再屈我話你地唔辛苦

支持引入啊 等班廢中廢老睇個街症都要俾幾皮

而家歐洲做緊護士 同你地香港差好遠

考緊英國RN